睇咗半個鐘港台直播都未見到驚犬

有陰謀？

其實已經兩個鐘
警犬開始部署
要考慮撤退啦手足

尤其係見到有警力調動嘅區
黃大仙、葵涌、屯門